天氣凍啦,着多件衫,小心冷親

病左就冇得merry christmas.

其實有聖誕快樂過咩?